維哥(廢青)比人bam咗？

Search唔到佢
維哥